愛國愛黨撐逃犯條例薄酬$1000包飯

窮既巴打可以諗諗

1000就賣咗個人格不如做狗啦

打俾黃小姐問吓先

64359118，tiffany

黃小姐係咪好想要，所以㩒咗好多吓回覆

咁落本

一千食水咁深
不了

反逃犯果邊出五千蚊一個人頭喎

咁我撐來做咩？

屌
攞啲維穩費搞好民生撚有港豬理政治咩
有時都搞唔清楚佢地到地係on 9定係密秘密反共

一齊打去話到時會去，等佢預好晒人，到時全部no show

阿爺大把錢，點解唔要？

大家千萬唔好打去提黃小姐屙夜尿

咪自hi 啦，你第一日上連登？無見過假吹雞撚狗？

搞清楚會唔會係借刀

當年有巴打搞 信巴打 好過信呢啲三唔識七
嗰陣好多巴打報名 完全冇伏

照參加 帶定反逃犯標語
有記者影就拎出黎
有人訪問就話收左錢

識玩，記得講埋包飯

我諗呢1000蚊唔係賣人格，係賣個人私隱

收左錢先，再行過去反修例個邊有無得諗

港豬思維

如果唔去咪連$1000 都無？

仲有盒飯添喎